自從推出P牌制度少咗好多P牌仔

多謝連仔